最鐘意睇人仆街嘅連登仔竟然唔講狗車自炒

冇人講我講

source：阮民安facebook(東網唔貼link)

連登係大愛左膠論壇

恥笑下都好

晨早起身見到呢單認真開心，what a good day!

我都係

講得好

打少DJ啦

冇人死

Wfc 死左先算

睇Miss Pun件事已經知

利申： 唔同意Miss Pun做法

好似冇受傷啊

D相幾清

係咪做得衰野多撞鬼呀

突發！有黑警狗車自炒翻側

要教樓豬 search post

本身想推我呢個上熱門😅嗰個隔咗成晚應該推唔郁